阿里巴巴今日收市守住240蚊，老衲請連登仔去陸羽飲茶

lm 走數就大跌

老衲-大晒?
問過麵神未

上次都未找數

多謝老衲

朝早陸羽飲茶，中午福臨門食飯

lm

屌你唔好燈

LM

唔想飲茶，想破$240處

好

上次都未找數
唔會再信你, 今日跌到24蚊啦

夜晚再返去陸羽食蓮子羹

找數未啊